蘋果調查：比2019年，連登社運影響力大減一倍

cctai 情緒勒索散播無力感

當日叫人守 poly ，事後就話，我撚知班黑警無人性咩

被滲透

連仔唔正視5毛問題，只會更多正常人離開

好事
仲過份依賴一個被嚴重滲透既平台先白痴

咁咪好囉

呢單野TG一樣姐

10倍就差唔多成板五毛狗咸濕post k pop，望見都唔開胃，睇tg好過

竟然仲有26% ?應該要再少啲

每一兩星期要re login都未implement

連登用嚟睇下啲警犬點樣用啲ot嚟輸比商家佬

CCTAI太多右膠侵迷

記得有連登仔話 手足認罪死全家

本身兩邊都多人一齊用，咁資訊先可以傳咁快
兩邊冇聯繫就好難推多啲人出黎行動

好事黎，連仔引入左咁多五毛

果啲 5毛唔一定係 5毛,
例如黑警同國家隊

好事黎.

好事嚟
抗爭就係要百花齊放

好事嚟
正常上連登唔好認真

好事黎
太集中，一出事就係咁先
不過大家用TG 都要識自行factcheck

好喇，希望國安局兩個月後唔會搞連登啦！

關咩事 根本就係有班傻鳩上矖腦
得佢講無人講 意見唔同就屈毛屈盛
笑撚死

其實係好事

連登
1）實名制
2）連登係一個香港討論區，本質要包容多元政見，唔適合搞運動。用連登搞運動反而令連登偏離左。

TG就真係好適合，因為
1）非實名制
2）真外國apps
3）去中心化
4）可以全谷人都係黃
5）本質上可以踢走政見不同的人出谷

cctai多打手5毛就真

連登咁多社會賢達
叫人去死就識
罷工就唔撚識

連登太多風向撚
又唔似得6,7月個時咁齊心
唔玩膠

好事，集中一個位，對家都會睇住死

太多五毛假膠 仲有一大堆淨識屌 唔肯溝通嘅人了

一早講限制註冊

個陣對家未識分化

根本係
由見到連登唔BAN五毛開始已經好多人寧願睇TG或個別FB PAGE

仲未計
CC,體育同娛樂台班on9

好事，呢到一堆五毛、冷氣軍師

五毛、PR、黑狗日日喺度吠，又唔ban
遲早步高登後塵

靠通街都係處同F1餐啲留言啦

睇佢地就知連登而家得返乜野主流
黃絲嘅核心思想

連登最多鍵盤戰士 唔意外

有啲內容重複又重複都令人厭倦，例如

唔駛打字都有畫面

黑警愛連登

好事

好事嚟
連登太適合帶風向，少啲批判思考都頂唔住變hive mind mentality

其實我覺得而家TG嘅討論質素同連登冇乜分別，甚至更差

baby kingdom先係大台嚟，
好多暗語要學

連登咁撚極端，正經post少人理，一有機會批鬥就成堆鯊魚咁衝出黎咬

滲透無處不再
你覺得人地只會搞連登咩

好事嚟嘅

ching 唔驚俾屍屍 toy 咬

多假膠又多鬼

無記錯 一月開始就回咗塘

dse中文卷綜合能力都識揀資料寫作文啦
資訊係要自己分析完再考慮自己take到幾多risk先去做

連仔唔正視屈毛問題，只會更多正常人離開

Push

同埋TG Group可以踢人走，一講啲唔啱谷主聽嘅說話就

嗰次真係好大打擊
成班花生友叫人送頭
黑警就一早佈好防等你送上去
可憐出面嗰班俾人斷正暴動無人理，只係同情poly班死守撚

好多手足郁唔上了 除左5毛 仲有太多離地冷氣

連登滲透得太勁

死左膠日日上黎吹風分化，搞死連登

而家上連登係for fun 唔好去cctai啊

好事黎 聽連登仔指揮死9成

自己搞死自己，咩都屈毛

其實連登只係一個平台、一個工具…當然，喺抗爭嘅時候(特別係早期），佢發揮咗好大嘅功效，幫咗大家好多…所以，導致對家同其他競爭對手想惡意破壞佢、抹黑佢…

我哋應該兩手準備，一方面盡量小心冷靜，繼續善用連登，同時改善改良我哋嘅使用方法（例如之前有巴打教點樣避開 mon po 狗）…

另一方面，亦要認真諗下，如果連登受到進一步破壞，甚至要熄燈(惡安法嚟緊），我哋用咩方法同工具繼續凝聚人氣、繼續溝通…

呢樣好多人都係嘅...

cc toy

好事黎

TG可謂成功分化咗香港人
而反而佢地不自知

減一半定減一倍呀？
減一半=-50%
減一倍=-100% drop to 0

唔需要過份擔心
已經好多次蘋果live緊活動，連登無post都係咁多人出

佢就係要打擊你動員力。
冇論你幾細都好

依個你支共思維

正常啦屌
連登狗仲多過人
正常人邊度會成日MON POST

一撚早講咗係圍點打援畀人屌我係狗
戇撚鳩

Tg安全過連登
連登都係講返on9 野算
反正群魔亂舞

由舉美國旗單野開始睇到呢到風向同出面經常唔同就知呢到影響力大減啦

71果陣本來都會係咁 好彩叫得走D人

班花生友從來只係想睇衝突畫面 坐喺屋企睇live 成班友仲賤過狗

個個入哂又TG，冇得屈連登做鬼登仔帶風向啦

連登全部鍵戰黎

頭幾個reply 已經一班毛衝入黎
仲指意連登... 依1，2年伸請acc人數多成倍有突 幾多mon post狗，PR公司，5毛心照喇

怪唔知咁多分化撚
原來正常人走曬

因為無大台，好用時候用，五毛攻佔就棄，好現實既姐，抗爭無公式，唔需要一成不變

每日任務就係屈毛捉鬼

你講野咁似香港如果無泛民我地就無民主？
不如你改下個思維？因為連登唔係大台。

唔係抗爭post 唔用不推文回覆

佢冇諗過正視姐

多資訊渠道
太單一好容易被一下擊破

最重要係頭腦清醒

希望將來可以喺個表見到Reddit同Twitter

好事黎 開始個陣無咩大分歧 呢度作用就大 。其實咩5毛假膠都係其次 只要個Forum 開始多2班唔同派別既人 就已經多咗好多爭議 而且係唔會短期解決到 可況呢度點止2班
不過tg 的確都係圍爐多 而且人多少少已經 好難討論 但就唔洗睇咁多無謂爭拗

從來都冇大台
連登只係一個平台
各自開花

好事嚟
比五毛/狗咁滲透法
連仔又唔做野

五毛又多低質會員又多
你睇呢排幾多右膠轉身變藍絲

承認五毛滲透同分化得好勁
所以要更多手足以理服人
教新人辨別五毛

ban人就會無左原本大家自由發言嘅意義
ban條線點定？撐中國撐黑警就ban?
如果假膠玩膠照ban?

大家有得自由發言正正連登特色
一但開始禁聲，就同鄉土yahoo一樣，
只不過係製作左一個，大家"想見到"/黃嘅留言嘅討論區，但新人嘅思維都係無改變到，佢只係吸收緊一啲admin ban完消化咗嘅內容，最後都係唔識辨別五毛

聽冷氣軍師講野死撚硬啦

滲透搞亂>失去公信力平台(本來都冇咩好信)>冇地方再聚到人
都係支那想要既效果

其實好事嚟, 依家分散哂個影響力
等滲透冇咁易

無哂ISP 註冊應該係最大問題

仲有你個死黑警

高登就係咁，連登都步佢後塵

事實 連登太多五毛 連仔又唔肯正視

變相號召唔到人
搞咩都唔夠人出

咁你不如又畀個方法出黎?
點樣可以做到正確篩選而唔會破壞言論自由?

根本咁公開平台就唔應該組織行動
淨係用嚟發佈資訊就得

成班五毛熱狗係度搞事
搞完又話人屈毛被熱狗

正常喎，唔通仲係度出蒲今晚去邊玩火魔咁阿？

推，我認為兩者無分別
鬼對tg嘅滲透，更多時候係針對行動行動，比人拉咗都無人知。

我話你知點解，連登傻仔做左中共最好既朋友，點解今次國安法冇上次23條咁大阻力？諗吓呢一年黑衫傻仔做過啲咩？心照啦

多謝哂，唔該哂

當時已經係咁叫人唔好守, 冇必要守
因為入面D人心態好有問題, 係度爆拉把又有，係pool 鳩扔火魔練野又有....
好啦, 最後比人夾到物資都唔夠
一早講過唔好陣地，中大果次已經係執到身彩. 有校長入去, 又有維基入去
理大? 搵完呀朱媛就完啦

連登波台狗同CC台狗簡直係垃圾

但大家都有好大責任，你冇獨立思考追求D咩民主?

認同 我上年大概八月開呢個帳號 其實去到12月底已經覺得呢個網站好多言論不堪入目

所以我無去救理大
喺中大嗰戰，我已經話班黑狗唔係攻唔入，只係唔攻。中大係好彩
轉個撚頭又理大，仲要唔走
最撚on9嘅係，為左救理大。又比人拉幾百個暴動
最後理大班人，九成自首出嚟
好彩嘅真係有一班人真係走到出嚟

連登五毛日日批鬥成果

唔止連登啦 成個tg都係啦
就算最多follower之一嘅老豆揾仔都咁講
但如果有得再選擇一次 我覺得都係會有咁多人出去

因為連登太多on9仔

連燈最大問題根本唔係5毛 唔好賴啦
最大問題係我地大家

呢個都防止唔到50 cents

最大問題係乜柒都屈人五毛

Agree

連登多中學雞 無哂正常討論

其實我覺得成個抗爭出現咗年輕化
前綫太多中學雞，好多時冇乜深思熟慮就行動

五毛唔需要言論自由
戰爭時期唔使講言論自由

好事黎 證明大家有自己判斷

正解
一直都好想講
好多人啲態度好有問題
又批鬥
唔啱聽就屌到反皮
完全唔存在討論空間

多得泛粉搞爛個場
好彩仲有tg

今年都肺炎半年，民陣都消失埋，d數據有幾大意義？

多得cctai

步高登後塵

agger ，而家啲 posts 假膠，仇女，種族歧視，咩都有
正常人都頂唔順
好多因反送中而用連登嘅，年頭開始少用

變返幾年前非主流的連登
圍爐情況越來越嚴重

agger ，都成年，仲有新手勇武

老豆搵仔話最精銳個隊係入面
最後1118拉幾百個暴動

真 見到啲垃k pop 韓星post 真係好撚反胃

選舉過後咪可能好d

好事, 唔同比同一個平台影響到, 尤其係連登可能五毛/鬼帶風向嘅人仲多過正常人, 信哂就on9

理大我地久攻不下，係最關鍵問題

但太多人見到咁多人係度就決定留守

冇乜危機意識

好多人都係後勤帶物資黎/鳩企

戰線由晏晝開始到夜晚10幾個鐘

Agree

如果仲咁靠連登 晨早散晒

笑鳩死，五毛？屈毛就有

正常智商都知連登得5毛同冷氣軍師出行動post

無錯，做到中共99.6% 讚成都係失敗

連登要做到100% 一種聲音先有得救

太多五毛帶風向

連登絕對走緊高登後路，

依家差一個引火點，好快變高登2.0

連登背後係邊個老闆你地冇懷疑過？

講攻防戰我都已經覺得夠on9
明明係一路被人禁住打，打到攰抖下陣班冷氣軍師就話擊敗對手

根本上年6月開始就要停止申請ac

5毛多過正常會員
仲想幾有影響力
連仔又唔做野ban人

你知唔知連登背後咩股權呀？？？

幾年前有人質疑過

d人唔理

意見不合主流，有分歧就被打壓屈成五毛

連登離高登不遠

睇lihk行利真係出事

心水清

邊得黎咁多5毛 根本連登仔覺得自己岩晒 唔岩聽亂block人

Bam咗好多啦

連登好多人發言唔經大腦，95%都係歧視，人身攻擊，開po 公審。 感情台就偷食出軌

果陣叫人走都係5毛啦

連仔都回應過
咁點

你隻扮老燒fan既五毛扮完未？

反而出面最傷

真
啲人唔記得密碼就 ...

其實開放平台咩人都開到acc預左
警曱 支共 藍shit 左右膠 鍵盤戰士

一句講晒，連登只可以打順境波，一打逆境波班人就嘈，正常人真係唔會同你地嘈，唔睇走人算

好似蕭生咁收費囉賺埋5毛錢

之後被人拉曬就

手足

死黑警

兒登日日鬥黃分化 一事無成

嚴重過幾年前連登
直頭似熱狗亂舞時期嘅高登

連登個P牌制度根本有問題
話就話阻擋五毛
但阻唔到不特只
其實係阻擋某部份真心人
所以P牌其實係小圈子化
違反公平民主原則

好彩你p牌渣如果推得起會死人嫁

毛毛樂園。

連登好多人鍾意亂用標籤，五毛 左(阻)膠 熱狗 泛民打手
一有唔同意見就扣個標籤俾你，講咗咩睇都唔駛睇因為你係[標籤]嘅人，永遠唔駛討論

出嚟唔係自首，起碼仲有得打搏遇到正常官
外圍救人嗰班就真係好難打甩

好事

9月身邊啲深黃都開始少上嚟

倒米方面連登影響力無低過

理大係拐點。

無可能仲有咁多
根本效用近乎0，本身走到嗰班都唔係進攻poly事，而係自己搵水渠走
嗰時吹乜六國論根本得啖笑
憑乜自比六國？

好正常啦，冇抗爭就回落
連登分化L太多
//對此問題，謝先生則指出，雨傘時黃藍概念初起，高登已有造成分化的討論，勸勉連登仔習慣冷處理，「冇人理，就唔會有人睇」。他說：「擊破雨傘方法就係用分化力量，令市民內訌。成功過嘅方法，佢哋（政權）唔會放棄。」//

叫人走係五毛 叫人留又係五毛
所有問題推晒落五毛就可以輕鬆當問題唔存在

邊個唔同意五毛係一切問題嘅根源邊個就係幫緊五毛洗白

果陣未被圍既時候一早叫個poly fd走
問佢點解唔走
佢話係poly學生責任
班冷氣軍師散播浪漫主義害死幾多人

叫人走、叫人唔好出就被人話分化

又話人多就唔使驚，屌on99

其實當日出去嘅好多都知冇可能攻到入去
如果有參與過就知入面絕大部份都係想好似遊行咁盡量行
但點解冇用都照出先係討論位
其實524 527當日出嚟都冇撚用
每個月21號31號去元朗太子都冇撚用
但都總係有人出去
係囉我都唔明點解

有個p牌、講兩句唔同意見
就被人話五毛
遲上連登都係罪

呢個真係cant agger anymore
理大嗰班本身就有好大機會脫罪
但係救人嗰班全部斷正，死撚緊
叫人去救人嗰班真係害撚死人

唔止社運影響力
連登直情比社運前(19年年頭同期）仲少咗新post
創意台都生晒草

好事黎 咁多mon po狗

同埋啲5毛

大家自發性仲好

有幾個成日出post嘅ac好似高登末期嘅活躍會員
熱唔熱我就唔知，但經常謾罵唔同意見嘅人

中大poly嗰兩日上連登聽得最多係今日割一城明日割十城
只要有少少獨立思考，都知打陣地係死撚硬
射中隻pprb小腳同燒到部裝甲車(仲要係對家特登出出入入引你火魔)就戀戰

我都覺
又係洪非凡嗰種玩法，不過今次係一班人

咩平台都唔係重點
重點係太多人無判斷能力，無自我分析
個個感性主導理性，情緒主導行動
好容易比人請兩講就上腦 （有班人不斷散播浪漫主義）

講起就嬲，叫佢地唔好死守，仲比佢地話5毛

而家見負皮貼已不入，費撚事洩氣

Agger

Real

班五毛快d躝

岩丫
因為成班5毛智障 冷氣軍師係度

呢場運動本身就係贏在示威者既流動性
明知唔夠狗打所以先打街頭遊擊嘛
入哂poly比人圍做乜鳩

呢度有班無業遊民真係痴鳩線
你睇扮被盜用ac單野同咪扮代表被捕手足發假聲明就知
根本唔止係五毛問題

好事嚟 多平台好過單一平台

又要拎番個post出黎鞭 咩戰略重地嗰個

幾時變左實名制

所有衰嘢話晒係五毛做嘅，唔駛面對現實吖嘛

Aggar

isp email點都會link到你真實身份，除非你買人ac
連仔守唔守得住都係講個信字，但其實TG都有機會出賣user，佢個terms of service有寫

不嬲都話P牌狗係戇鳩，唔係假扮

好事黎 靠連登仔班傻鳩真係死得人多

啱

support

冷氣軍師全面進場

你都知就係唔想我推得起

稍微有腦d都估佢到底係深夜強攻定圍城

個陣叫人唔好守 就會俾人屌五毛分化撚
根本無人肯聽意見

然後逐個擊破
玩左成年都仲係唔明

而家就係一班無咩經驗
又無咩思考嘅人喺tg channel broadcast 行動
tg 冇無門檻，好多討論行動策略嘅言論都有欠質素

連登就係五毛集中地

有心就訂閱蕭生 學下知識 唔關運動事
學野好有用 35蚊又唔係貴

分階段強制logout

咁咪好 咁多mon post狗

要正視既唔係5毛問題，而係屈毛問題

岩，Decentralised 係令對手最難搞最頭痛

一啲有建設性嘅留言都要block
好快就block到得番自己啱聽嘅聲音
個圈縮到愈黎愈細
做埋曬中共做嘅野

竟然無youtube份

岩牙

同意，唔好太在意連登

近呢幾個月連登同一言堂有咩分別，特別係成班泛民支持者日日圍爐

唔同意見，批評泛民，屌連登仔虛偽叫人去死，甚至講事實

一律一句五毛、熱狗、分化撚車埋黎，之黎就block

然而連登仔仲覺得係五毛問題，唔反省自己屈毛既問題

少左人睇都是正常的

agger
上連登勿認真

［行動post] 推爆佢 明天6月9日抗爭一週年

Real 制衡下

成班連登仔仲要唔覺自己有份整臭個場
所有野都係五毛既錯

無人格的毒男、救世港豬、ust南亞仔自己反省下

信連登？ 我屌晒你地班poly散水撚

結果累死晒poly勇武不突止
星期一晚彌敦道果千個新手前線都拉鳩晒

選舉一星期前果兩日比狗咬左兩千幾個前線，
仲要瀨選舉累事……

八月果時已經大批走曬連登啦
仲邊有咁多人當連登係基地

cc tai 下下d topic 係屌你老母 xxxx/ xxxx 已經成為 condom, 咁點會有人想click 入去姐

大學email或isp email已經係實名制啦。
大陸實名制都係咁玩ja，
要所有電話number都實名登記，然後你輸入你電話號碼做會員。

但南韓N號房事件佢都唔交資料 反而交香港？

tg就多自己圍爐，岩啲接受唔到異見既人上

同埋而家成日話冇人冇人
有冇諗過係宣傳問題

例如有關聽日嘅文宣，我都係見喺連登同TG入面傳播
外界（FB、IG等）基本上唔見

至於524 527點解有人出，524係前一日啲KOL同G Phone吹雞
527就有黃店罷市造勢

如果要真正想搞返多人嘅遊行集會，應先由啲大型組織牽頭，人哋開一次記者會都好過你開N個行動post，TG Forward N 咁多次文宣

其實係大家態度有問題。
已經忘記晒be humble，自然冇人睇。

屌我喺散水L

五毛 PR狗 波台戇鳩 冷氣軍師，連登龍蛇混雜群魔亂舞，從來都唔應該太過有影響力，唔再依賴連登都可以持續落去，係好事嚟

仲有人鍾意搵 字蝨，我最憎

純粹個人觀點,

兩次都對 Facebook, 嚴重低估 , 連登而家仲有¼我都覺得高估左. 而且冇 Youtube, 淨係香港政治影片 每一日都至少有幾10至到100萬人睇. Telegram 影響大左就好明顯.

連登影響力低左都係一件好事, 證明咗香港人都仲有啲思考能力. ( 雖然受訪只係得二百幾個唔算係一個大嘅 Sample Size )

不嬲架喇

你講到連登係剩係 CCtai.

邀請碼用家留名

我冇p牌都比人屈喇
開左4年acc都比人屈毛

極早期gmail用家留名

五毛論啦

我都係

真係比佢吹漲

應該係因為用TG安全D？

睇下被拉果一下情況

btw %低咗可能係關心社運嘅人多咗
lihkg account唔係人人有喎，開到都要掛P啦

Same here

巴打唔好咁敏感…我一直都冇諗過，或者講過大台，我覺得我哋需要一個俾所有抗爭支持者，甚至其他中立者可以用嚟溝通、凝聚士氣嘅工具…

呢樣嘢，大家一直好依賴連登，但其實都有其他＂工具＂嘅…例如網媒、連儂牆、全球登廣告、tg …等等…不過用嚟分享資訊、集思廣益、推廣宣傳，始終連登好有作用…

不過，我想提醒大家要居安思危，一方面唔好俾機會對家搞壞連登(五毛、mon po 狗、風向撚，以至直接網絡攻擊），另一方面，萬一連登再用唔到(或者俾人玩到失去作用），我哋可以點樣繼續做文宣，凝聚力量？

咁多狼來了呀 冷氣軍師呀 失民意呀 大愛撚呀 走呀撚
仲想人上當咩 搞得就咪出咁多聲啦 屌
人地出左黎上黎連登睇下咩事 已經大撚把上面個批開晒post
真正有用個D 又俾上面個D 推沉晒

Not really.

At least me posting many times on popo using Amoeba Engulfing tactics.. For people who play Chinese or Go chess a lot, it is very obvious to tell Poly location is excellent choice for popo to encircle.

No use even with diagrams, videos, text.... The emotion and passion are overwhelming that night....
People cannot cool down, sit back, and assess rationally. :(

公平講句，老豆搵仔咁有影響力既都吹雞，我地先出去幫手姐
但一開始唔應該係入面陣地係事實，血的教訓，教曉我地be water既重要性

普遍Poly學生反而對Poly係無歸屬感，舊生個個都知Poly最叻係壓榨學生做靚個名，入面衰過City，同中大個種文化完全無得比

17號咁又tg 水炮，的確有好多學生舊生想返去幫手，八點幾個時開始有風會大包圍，十點有行家話要撤，跟住大批FA走，正路都應該聞到味

跟住開始圍城，見到滕錦光個死樣，舊生都係即時叫人走，唔會死守

又嚟臭蟲論
你係咪支那人嚟㗎

連登係一個香港討論區，本質要包容多元政見

理想與現實

好事嚟
日日馬騮打字咁樣

tg 要用電話號碼註冊
狗晨早入咗堆電話落 tg
如果咁啱撞中你電話就死得

減唔可以用倍

竟然冇twitter
國際線唉

連登啲五毛分化撚越嚟越多
行動post又越嚟越少

呢個係內銷同外銷既問題

點解唔係抗爭 post 就要用不推文

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

就算其他post全部用哂不推文回覆都無阻個別分台嘅POST推上熱門
不推文並不是唯一影響上到熱門嘅因素
呢個係熱門系統設定
請勿濫用
亦請尊重 LIHKG 團隊的決策

熱門台本意係歸納全部分台一段時間裡最多人關注嘅帖文，根據唔同台設定的熱門數目限制再按熱門系統其他設定加以調整後登上熱門，如果要完全按照你哋時事台會員方向大幅調整熱門機制，咁樣做熱門台就失去佢本身存在嘅意義，熱門係屬於所有分台，唔係某一兩個台嘅專利。

連登本身就唔係一個純政治討論區

而討論區就係要多元討論

可唔可以唔好再剝奪其他人喺其他台嘅生存空間同應有權利

逼人用不推文霸佔成個熱門

再唔明嘅自己去睇啦屌

[長文慎入] [有TLDR] 分析熱門及不推文回覆現存問題及建議

Fb 13%
Twitter連獨立成項都做唔到
心累

大台

大家要分清楚功能連登。
連登係文宣，論述，消息為主，同號召相對「安全」嘅遊行集合。

係連登講策略，行動嘅99%係冷氣軍師

唔好灰住
我日日都有做
Reddit Twitter Yt Fb都有
但篇文係講緊手足圍內既通訊方式

大家努力！

次次都話送頭
落左場先知連登平行世界

你屈手足炒防疫用品單嘢又點計

#213877

plus仔

唔係5毛問題
係屈5毛問題

但查冊啲公司呃唔到人
除非佢呃緊政府

連登多社會賢達？？are u sure?
夏天就多冷氣軍師
冬天就多暖氣軍師

學連登仔話齋，去得救既都預左俾人拉架啦

已blocked 咗嗰個騎呢power_off
耳根清靜

你都係5毛

好事。因為連登五毛，國家隊滲透太嚴重

6月人多之後唔限註冊開始已經收左皮

搞一個活動 左一句送頭 右一句on9

質疑一樣野 左一句5毛 右一句熱狗

又多5毛 又多白癡

其實強制登出作用大唔大？
1. 唔清楚連登app logout 左後，密碼會唔會記低？如果會記低，強制登出無咩用 。(利申，用緊web 版)
2. 如果唔記得密碼，send email 就可以reset，大提人電話開email 唔駛再login。除非有人將收 系統email ge account set 唔記低登入資料。

但作用唔大唔等於無用，可能有機會過濾一小部份鬼account。連仔希望你認真諗諗佢

見到你球員username = 波台狗 = 5毛CCTAI最叻因人廢言

你地當手足安全套

都真
球員username 係原罪
因人廢言

我收集晒抗爭有用資訊
但成日都見到人問完又問
又成日見到人中招
原因好簡單，因為準備不足
所以請幫推

[革命一週年] 抗爭文獻終極大整合

錯就要認
死撐又何苦

我好彩d
換隻馬名

未必係五毛問題，連登影響力降低最大問題係會員質素差，太多戇鳩仔，根本唔會理性討論到
你睇下波台同cctai班柒頭

泛民議助水泥隊 成功搞散民氣

幾多連登仔坐係屋企開po叫人點點點
又唔出去現場睇情況
2020仲信連登仔？死咗啦

其實講左咁耐
咩仰cctai?

又勒索

都係嗰句 無辦法
你知道有炸手足喺入面 俾多次機會都係會去救
明知有成千人困喺入面 點樣可以視若無睹
但係之後吹雞搞活動好好諗清楚究竟個活動有冇問題先

水炮車條撚頭

我邊有情緒勒索人

守中大同poly都因為咁
同d加左好耐既網友嘈
有時都分唔到係鬼定豬隊友
尤其講唔過人就屌人果d

謝主隆恩

梗係啦連登已成泛登

日撚日都有踩港女post上熱門
將普通女仔同日韓台明星比都算，仲要同大陸雞比返屋企唱國歌喇死五毛分化狗

唔講五毛
係影響力問題
連登只係一個細群體
難成為主流意見其實

好事啊 咁多唔用腦嘅人係度 琴日黃店牆畫事件個post已經一堆on9仔係度